有冇大專生冇朋友？

返學都返咗一個禮拜啦
仲系自己一個人坐
上堂又冇人同自己傾計
究竟要點做先識到朋友

利申非毒

主動同人講野啦

自己主動啲搵話題同人講野喇 仲唔埋堆到時人地一堆堆就死

讀咩科

唉 日日自己一個坐 自己一個人食飯

year 4了
睇化左
同自己講 hi bye friend要黎都曬氣

當儅第一日已經同兩個本身識嘅女仔lunch

我呀 冇報Ocamp，見人地都係omate一齊上堂，已經一堆堆。
入嚟之前覺得自己都唔算好摺，完全零憂慮，以為上堂點都識到人，結果大家已經好似分好曬一個個圈子咁。

前日有兩個course連住，走唔切，[black][/black]遲咗三分鐘到，入到去坐頭一行，break果陣聽住背後排山倒海咁款嘅傾計聲，好想攬住自己喊

IG見住咁多中學fd個個已經識曬人，想喊。